xps13 vs hp spectre x360

買邊部黎慶祝農曆新年好呢

我都覺
但係xps13無touchscreen
所有有啲猶豫不決

xps完勝

touch冇撚用

XPS13有touch mon可以揀WO
而且新出左xps13 360度版, 但唔知香港出左未

原來咁快出左
估唔到同美國咁同步

Hp狗也不屌

買了

唔買360度個隻

360度個銀色轉軸好鬼樣衰
btw, xps13個底成日都有電流聲傳出黎囉屌
好撚嘈

巴打我前兩日都入左
想問個touchpad係咪有d delay防誤觸?
cursor郁少少佢會彈返轉頭

電流聲定風扇聲

call ts 落call la ,hot issue泥 底板設計差金屬殼d静電走唔到

發覺充電摸個殼都震震地幾多靜電
正唔正常

去google嘅話都見到有唔少機都有電流聲哩個問題
我諗住返番香港之後去蘇寧換部新機(貨品十天購物保障)

返而我部機又幾靜, load 4k片周圍靜哂, 要耳仔痴住個keyboard先聽到有少少聲

xps13冇風扇底板有少少聲正唔正常

冇風扇你冇開spkr但仲有聲 問我正唔正常

搭單問 Razer blade stealth 點睇

我都諗緊依三部
睇spec Razer Blade Stealth 勁一個class
但係dell QC 保養好似比較好

Razer Blade係細公司，外國保養都麻麻。何況係香港
唔怕售後嘅話，係一部正機

未用過冇風扇 原來係會咁靜
網上買點換機 定當自己耳仔太靈

dell

習慣左就無事掛

過多幾日都買Xps13